Het klopt, hoewel maar zwak.
Al ons werk is ongedaan gemaakt; we moeten opnieuw beginnen.
Er is hier geen jonge Arthur; ik heb om deze keer zelf een beroep op je te doen, vriend John.
"Terwijl hij sprak, was hij dat wel in zijn zak dopen en de instrumenten voor transfusie produceren; ik had mijn jas uitgetrokken en mijn mouw opgestroopt.
Er was geen mogelijkheid van een opiaat op dit moment, en geen behoefte aan een; en dus, zonder enige vertraging begonnen we de operatie.
